視點擂台最終回！ （睇完學到野）

劉偉聰律師好高質，直頭係辯論既模範